香港地，搵到錢既地盤佬媾唔媾到中環普通打工仔OL?

成日有工開，月入六萬既地盤佬工人
有無可能媾到月入萬六既中環黑絲港女OL
修成正果結埋婚？

落手做嗰班唔使諗 我寧願揾3萬蚊文員仔

點解咁抗拒落手做個班
月入高過文職個d喎

不了

your face your faith
只能話如果你平時個身好污糟嘅話
咁就完了吧 如無意外

無家底先要捱到搵6萬姐

佢d fd問佢男朋友做咩野，佢都唔好意思講出黎

地盤佬就不了 同人講個男朋友係地盤做

啲女呢個時候會話自己其實唔貪錢/ 質疑你用錢撻佢，你低質

萬零蚊文員仔就會話你冇上進心

講咁多做咩咪都係睇樣

地盤佬喎，落手個班，全部老粗嚟咖喎。
不了
利申：絲

我唔鍾意又粗又大

笑撚死 條鳩有冇咁痕啊

已經唔係媾唔媾到既問題 係識都識唔到
地盤佬放工就去飲酒叫雞
放假就返大陸 因為又要埋堆先有工開

on9
月入萬六既中環黑絲港女OL身邊全部係月入十幾萬ibanker來
洗吼你地盤佬？

中環OL隨時一個月人工等如你一年人工

有咩高人工架咩？

ol副業嚟啫

咁月入六萬嘅黑絲ol身邊又係咩人

近近地去做私人會所

月入15k文員 返5日半
VS
月入3萬扎鐵釘板佬 返足6日

假如條件其他都完全一樣
絲打點揀？

細佬地盤佬 你未做過地盤 有d野你真係唔會知。一句講哂 好好搵

以前成日聽人講 做地盤既唔好處 依家心諗 我寧願做地盤草一筆錢 都好過on99打一份萬幾蚊既工 又多制肘

返4日就差唔多

做地盤 100個99個住公屋，表面上收入係高，
但資產極低

相反，大把做文職男搵兩萬，但屋企層普通兩房樓已經值800萬900萬

：彭于晏地盤佬

：吳彥祖文員仔

有招有見識嘅話有咩女溝唔到？

中環黑C OL會搵$60000律師仔

厹

OL心態好簡單，唔好話中唔中環，
地盤佬就係老粗，點帶出黎見人？

做咩改名呀 怕比人笑呀

邊個想知原因 笑尻你咋嘛

地盤佬好撚型

地盤佬 有個20歲港女女朋友

佢又唔會介意我做地盤

淨係會關心我安唔安全

好大陣撚酸味

咪成隻狗咁 成日想隨街搵女屌囉
但又冇人受 自含啦

點溝到你

洗咩講地盤佬
就連工程佬都比港女嫌啦

佢做建築架

月入六萬地盤佬工人, 一係唔洗落手, 一係成50, 60

乖 handhand
自認係狗都第一次見

最後咪講樣
唔通你六萬地盤靚仔唔夠個三萬文員仔鬥咩

膠post睇上腦

講自已做工程

緣份呀

幸福

地盤佬之猛鳩

你老公都好幸福，有個好老婆

我親戚係銀行中層，同咗個做地盤嘅中學同學結婚

我呢家佢就係話我CHUR

打比佢又唔比,搵佢又唔比

唔知CHUR乜9

你地真係好夾

唔會話遇唔到既
可能行街見到
但眼尾都唔會望多眼
又臭又污槽

趁而家搵得多蓄多d錢，買下股供下樓，遲d淨係收息都大把錢到時咩女都有

我自己都窮
我以港女角度出發
見到地盤佬都係咁諗啦
有次金鐘搭小巴放工
最後一個位 隔離坐左個地盤佬
有個OL上車見到之後落返車

ching又唔好咁激動
一齊理性分析下

我覺得最大問題就係佢地覺得拖住個地盤佬無面

我覺得係華人文化
一般會睇低藍領
之前睇電視講 藍領男人係日本地位唔低

可能係佢唔夠鍾意你
夠鍾意就點追都會受 再努力下先
我地都會鬧交
唔係完全夾，互相遷就係皇道
唔會有兩個人天生100%夾

你要拗我都冇計
我已經嫁咗
成個實例喺度

咁我老公會抹身換衫先放工
同埋佢本身冇汗味
你講嗰d臭同污糟唔係地盤佬專利
西裝友搭地鐵有汗都會好臭
乜人唔注重衛生都難有人鍾意

靚仔加型話咁易

彭乳硬做地盤班女咪又係狗衝

OL都好多種既
有d樣ok中上
但身邊無呢d太子野
針對返呢班女
地盤佬有無可能媾到

成班柒絲幻想自己係中環靚女OL

我自己做過一年地盤
老果班地盤佬就唔駛講
十個有九個都甩皮甩骨
但後生果班
有一半收工換返件衫睇落正正常常架

應該叫開雞，不了

好搵又點啊 地盤佬始終都係地盤佬

做乜撚野
呢隻厹係咪痴撚左線，咁撚惡嘅
做厹做到成個白痴仔咁我都係第一次見

講真連登絲有幾多個嘅樣係above 欣宜

「我男朋友喺地盤做大力佬」

講出嚟型到...

得6萬就叫搵到？

利申： 銀行back office月入8萬

你靚仔咪得

佢真係又粗又大就唔使係連登做厹啦

粗咪好囉
利申，巴

中環貪錢果班OL
唔會受你地盤佬媾GA LA
人地GE 目標係入富豪家
做少奶

唔貪錢果班。
根本就唔會理你咩職業
最緊要你俾到希望佢
唔賭唔嫖
但地盤佬早已LABEL WIF THIS

可能個樣好柒

點會直接同人講條仔做地盤
緊係講 n展啦

地盤佬先唔會咁on9揀哩d雞

地盤都有白帽藍帽分
白帽其實都係返office
只係個office係地盤入面

人地講緊中環OL，同大機構係兩個概念，妳係咪中環OL先？

呢到D 人撚識呢D道理
根本男人咩級數一岀世已經決定左

所以話 行業決定一切

緊係講緊落手落腳做個班

無錯 普通OL
唔使話超索釣金龜類
水平大概係 "好賤呀.jpg"個條女咁
一個地盤佬會唔會媾到呢？

好似踩親你咁
又臭又污槽又客觀事實
有冇錢都一樣

高富帥

少一樣都唔得

地盤佬成日叫雞賭錢飲酒 ol搵個30歲4萬既白領 佢30歲搵4萬 40歲都好大機會搵6萬 （50歲搵8萬） 多撚過你地盤佬

客觀咁講
香港大把中上樣OL都識唔到有錢仔啦
大把黑絲OL條仔人工都好低

呢個係事實
邊有咁多金龜比你釣到
呢家就係討論緊當佢地知道自己係可能嫁比有錢人既時候
會唔會考慮下地盤佬
定係堅持寧願搵個少錢d既白領斯文西裝友？

果條vien 又靚又大波
巴打算啦
認清自己定位
做人太勉強好辛苦

佢之前有條仔都係空少咋喎
地盤佬人工屌打空少啦

地盤佬又點 自問學歷又唔算差 但搵又搵得多過你地。

你開心就得

可能係港女眼中
月入五萬既釘板佬
都比唔上月入兩萬既港龍空少

其實好多人人工都好高 又唔好睇少白領

香港真係好多人約30歲搵4萬+

SAD BUT TRUE 有時候唔係講錢既
第一 要見得下人
第二 學識 品德 談吐 收養
第2果到都死左唔少藍領啦

你睇下上面果位巴打 幾撚激動
點帶出黎見人呀

好柒既狗公

溝唔到

屌你男人嚟架喎你

空少同白領差幾皮喎呀哥

低學歷黃橙藍地盤佬一定好難
高學歷白帽一定易D
老老實實 分係唔係工人好難咩??
你同人講你係安全佬都叫做好D

地盤佬人工會唔會隨年資升？
定越老越冇人請？(冇後生咁好力）

冇，完全兩個世界
唔係搵幾多既問題，係價值觀既問題
中環ol帶地盤佬去食港女野一定屌哂鬼
地盤佬鐘意食果種野ol又一定唔岩
地盤佬又多數唔會打扮
D同事又叫雞賭錢
Ol可以買個名牌袋一萬幾千
地盤佬多數都接受唔到
總之大家根本兩個世界
交集唔到

人地搵兩三萬
搵返個搵兩三萬既都夠做啦
貪你果幾萬數做乜鳩

呢個真，睇法/生活都唔同
地盤佬唔會食buffet食壽
個個星期返足咁多日唔會去旅行
去親都係返大陸
餐餐茶記大排檔

OL買個袋一萬幾千
地盤佬絕對俾得起
但佢地寧願拎去賭

生活品味 文化都唔同
而且係香港
地盤佬個地位好似成日比人睇低
覺得無修養 無文化 老粗 無見識
所以港女OL真係寧願搵個港龍空少都唔要釘板佬

你老公係大學生？

萬五白領 (有父幹)>>>>>>> >>>>>>>>>>兩萬白領(冇父幹)>>>>>>>>六萬地盤佬（9成冇父幹）>>>兩萬空少（8成冇父幹）

主要都係父幹>職業>外表/其他因素

啲工程師會介紹自己係地盤佬

正常 地盤佬個朵型過工程師
利申 工程師

喺真•地盤佬面前其實好"銀"耳

你睇唔起人 我唔理你
但唔可以睇唔起份職業
個撚個都問咁靚仔 做乜黎做地盤

利申 工程師 無嫖賭飲吹煙

識得真係有咁的配搭，不過人地係中學一齊拍拖到依家

鐵漢柔情好過斯文敗類

喺地盤做判頭都可以好型㗎喎, 出入有新款benz
出出入入都要叫老細老闆

港女係睇一半錢一半社會地位.
即係話月入十萬地盤佬俾盡都係得五十分,
但一個月入四萬既ibanker/banker/大行mt已經有七八十分.理所當然港女就梗係揀後者.

調返轉頭d i banker點解會睇得起佢地

finance大把女都可以做到獨當一面，
普通文員仔做sp 分分鐘都唔夠料。

你睇人之餘，人睇你。

利申: 有中同做緊.

做判頭月入點止十萬, ibanker都要死埋一邊

發覺好多巴打都好先入為主咁認為地盤佬係負面
講到好似識晒所有地盤佬咁

判頭就另計啦 已經係老闆級 有d明星仔都包到
咁就梗係講落場做個位

我屌你班臭雞,我如果月入6萬,日日去叫雞,不知幾和味,過幾年,儲夠錢去東南亞/東歐,開間中餐廳
做老闆,咩女都有

你估工程師唔使落手
未見識過啲判頭唔聽話嘅時候
逼住自己落手搞掂

你唔好出貨倉tim呀！落場又唔知你又想再改乜9

裝完拆曬做過都得啦
俾錢嗰班先係大曬

地盤佬

肯定大部份女寧願揀個搵三萬既律師仔/ 會計狗都唔會揀個六萬地盤佬
地盤佬搵得多唔係今日既事啦， 之前咪又係要娶大陸西/叫雞

睇完呢個post 最大既問題係地盤佬凈係識話自己搵幾多錢, ibanker 邊度比得上
如果個ol 見過下世面, 有太子仔溝下果堆
起碼把口絕對唔係俗到錢大於一切
最興就以洋化自居, 講下歐美文化, 食高級野, 除咗買名牌呢d 膚淺野, 點都要講下生活品味
班中環精英先會配合到呢樣野
相反地盤佬成個大陸農民暴發戶咁, 凈係識話我仲搵得多過ibanker
果班ol 邊會睇得上眼 層次完全唔同
溝過靚既屋邨mk 妹仲有得諗嘅

我估要人工彌補到社會地位差距既話,地盤佬起碼要賺多四倍以上.即係如果ibanker賺五萬,地盤佬要賺二十萬港女先會考慮.

呢到有幾個利申工程師，有無牌架？

其實中環ol都係一樣

對 banker嚟講佢哋乜嘢都唔係

你又唔好咁講，對佢地黎講都仲有肉便器嘅價值嘅

5會， 佢哋連做sp嘅價值都冇， 會貶低佢哋自己嘅status. 利伸:有中同做緊

除非佢對住啲見靚女就上 嘅男banker, 另計.
對住呢一類嘅男人總之係女比他上就得啦

其實做乜要神化左啲中環ol，佢地咪又係打份工逗份糧，完全唔覺有乜特別。 雖然我個人都唔太鍾意某部分地盤佬，但地盤佬都有好人。

俾你講到做地盤都係仆街咁，咩叫都有好人，
做ibanker就多好人??
好唔好人同職業無關

後生果喲地盤佬收左工換衫之後你都睇唔出佢做地盤啦

其實我自己個人都預唔小。
試過搭地鐵，有位地盤工人係收工時間挨住係條柱到，我問佢可唔可以比啲位我扶住，佢問我而加係咪唔挨得？ 我只可以講而加唔係唔挨得，只係佢比我印象佢影衰佢既為人同職業。而且無人逼佢做地盤，佢可以去做ib，只係佢能力做唔到，唔好講到班地盤佬好似做義工咁巴閉

咁o岩識條友做地盤，講野賤賤地好笑，溝到個做中環嘅sales妹，樣幾靚 算唔算數

最大問題唔係搵幾多錢
而係做情侶點都要生活上有接點先相處到
大家圈子太唔同 根本無野好溝通

唔好傻啦 老一輩會咁係生活習慣背景養成
我唔信90後做地盤00後做地盤會唔食壽司唔買名牌啦

我月入搵3-6雞幾 做地盤 每年拎埋2個月花紅
除開都有5萬
公司有醫療 有公司車渣(可以渣走 係污衊D )
一樣需要買下名牌野 自己開心下一樣好開心
試過比朋友話我係潮童FEEL 之後著衫普通番 鐘意左著POLO
香港人係好睇低地盤佬 由其係"工人"果班
香港人根本憎人富貴嫌人貧
利伸:90後

不過有朋友做TRADER 大學果d金融科目出生
好似係日日對住股市禁黎賣出賣入
月入5雞起跳 又唔使交稅
番工著西裝 係好似高級D 食女都易D

老老實實 我覺得連登仔覺得先入為主左
以為地盤佬都係得d廢中廢老
以為地盤佬 唔會有80後同90後

最後一句
大部分連登仔=中小學雞 無工作經驗 視野窄 井底之蛙 仇富嫌貧 無自信 窮毒 仇女
所以呢個post都係有d得淡笑
無知咁將職業定型

faith fate

痴撚線

根本兩個圈子既人點會認識到，除非佢地中學大學同學識落姐。

咁快又星期一
OL放完兩日假
地盤佬可能連踩唔知第十幾日

巴打你都幾仇地盤人士
唔通戴過帽

地盤仔而家食緊早餐 轉頭先番工

不如你問下月入六萬既地盤佬會唔會溝d 中環office 日日講是非既垃圾OL LA

事實證明好多野聽連登仔講死得
明明可能現實佢地都未試過拍拖就俾自己d毒撚性格幻想到現實一定係佢地諗咁樣
d中學雞小學雞腦筍未生埋俾你地累撚死

連登基本上係窮毒無自信loser集中地

好可憐

上面又搵大隻佬相諗住做對比
第一：你係咪真係有相中鬼佬咁型咁大隻先
第二：普遍地盤佬諗法，大隻=溝到中環OL?好簡單：大隻地盤佬vs月入10-30萬西裝ibanker，點揀？人地出入超跑冷氣地方，你？日日爆衫迫巴士呀？
再退一百步，當你做地盤有錢都無用啦，同中環女一齊，出入高檔次場所你點應對？西裝都無件、ifc/圓方周街爆衫振波呀？

我覺得做咩工都無所謂...最緊要有計劃

即係上進？

其實唔關搵幾多錢、靚唔靚仔事
而係地盤佬已經比人標籤左=粗人、冇文化冇學識、叫雞、成身臭...等等負面既野
就算你一樣都唔中,條女都要同你相處落先知,仲未計要點樣介紹你比佢D港女fd識

係...簡單d講就係唔好咁易滿足於現狀（無論搵1萬定10萬）會諗下點樣先可以搵多啲/滾大舊錢！

同埋我見地盤都多左正常識打扮既90後 你地講爛賭...係巴士傾邊度叫雞好 唔識打扮果班大多數都係班老地盤佬！

不過地盤佬無光環就真既

見到上面啲人標籤曬地盤佬臭.污糟 老粗
賭錢 叫雞
一碌鳩打一船人
依家後生做地盤嗰批 收工沖涼換衫乾淨過班OL臭雞 英文好撚過班西裝地產狗金融狗
應該咁樣諗 中環OL臭雞有冇資格溝地盤佬

唔係媾唔媾到問題,係唔會去媾,你搵到錢俾理 使,一定媾到
不過你睇住你辛苦搵埋既錢俾條臭 亂使,貪威識食
OL返工仲要咁多時間flirt仔收兵,騎牛搵馬
你地係地盤佬搵到錢都寧願正正經經叫隻 唔好?

有父幹可以點識女 又低調到冇乜人知我有父幹
係咪要學我d朋友買左二手私樓都要周圍同人講

我開工放工都唔會同一套
放工做gym去溝女都噴香水 沖涼先
無可否認連登d loser對地盤佬既形象仲停留係d廢中地盤佬放工都爛身爛勢既年代

地盤佬人工高極都係地盤佬
地盤佬好心娶番北姑, 學咩人食半島

地盤佬食北姑 某程度好過你地毒撚無女屌又仇女

OL : 呢個我男朋友，做釘板嫁

不要叫地盤佬，試著叫樓宇建築師

六萬？啲女裝下身都無左啦

27歲父幹撚買左樓
但做緊類似地盤垃圾工
月入唔過中位數

我25歲父幹買左樓
但都係做緊aco 好似好浪費時間咁

時勢唔同啦，依家地盤後生多過老一輩咁濟，好多放左工都冇樣睇佢係地盤佬。。

但老實講，後生嘅人工就一定冇5,6萬(紮鐵釘板燒焊鋁模先有可能咁高)，但點解老一輩嘅有5,6萬咁高？
係因為依家太多𡃁仔，有氣有力但唔係樣樣野識做，就算有大工牌都未必有相對嘅工作能力。所以老細就要5,6萬留住班老野做指揮

紮鐵嚟講，2300已經頂日薪(好似係)，後生仔基本上冇可能有，最多都係1500 1800已經好高(依家市道差)。除非你做耐左/好撚叻咪加得快，𣎴過就小之有小。所以好難成立到樓主個搵5,6萬嘅假設。。。。

你以為人地月入萬五姐

得人工梗係唔得
有樓揸手又有車就唔同

地盤佬 換做 消防佬，會唔會好d

好心你地見識多少少 無知唔係問題
問題係比人知你無知 思想仲停留係幾多年前呀 定中學雞

巴打，你呢個問題我一直都考慮緊。
22歲每年有幾十萬股息收，有自住樓。
但完全唔知點溝女

冇名譽，社會地位但有樓都好似唔知點識女咁

咁我又覺得唔一定要有名譽 社會地位先溝到女既

識女都唔知有咩方法識
而有社會地位 低級過你的員工都會尊敬你

其實如果你有返工，我相信你揸架靚車，已經有機會。好似我返學揸架benz，已經夠

真係得？但公司冇一個女仔我有興趣

咁係你無興趣姐，多啲約朋友出去玩，機會都多啲

車真係有咁大威力？
靚車咪20幾萬 我有其中一層私樓都600幾萬
就咁睇 真係有車會輸比有樓？

又係喎

你有車，最小同女性朋友去街可以擁有一個私人空間咁周圍去。

睇見呢個post啲comment真係唔明點解香港人可以咁低質 永遠淨係憎人富貴嫌人貧嘅垃圾

又唔好咁講
事實上地盤佬既生活的確唔match中環港女OL

我做環境土壤工程

點會無
唔係度度都環境好似你地所諗咁差
莫講話有沖涼室 連茶水間都有
你地對地盤工程既印象真係好落後

到呢個時候咪會講錢唔重要，我地生活價值觀都唔同，要錢靚仔係非都係要虛榮感，地盤佬又點會俾到佢地（外國地盤佬好搶手）

吹到咁大，有錢都唔識溝女
計你高息組合（3%）你都要渣一千萬股票

我就認真講下，我自住一千萬樓，首期8成屋企人俾，俾我自己供想磨練下我 ，但每年過六位數俾我，屋企物業總值9位數，月收6位數租
表面上我同一般打工仔無分別都係搭巴士返工放工，食既係茶餐廳，著既係u記，得最熟既先會知我既底細
的確係有女知我底細埋過我身，但你係我都唔會選擇同佢係埋一齊，而一般識女仔唔通同佢講我屋企好有錢你同我係埋一齊咩？所以好似我呢d中產真係無乜女會埋身

睇上面班人嘅留言
就知成班都係未畢業嘅中學雞
根本依家後生班地盤工人無樣睇

仲有樓主都戇撚鳩講到咩連返十幾日
工人先易請假
就算返足6日 都日日4點半 5點就走晒
返工又唔洗打卡 有lunch 下午茶時間
實際工時其實好少

白帽更加唔洗講
星期六多數唔返
話就話返6日 都會自制5日/5日半

同埋依家班工人敢老粗咩
唔合作就罰錢 你老闆實屌柒你

利:
有同學做管工 做安全
無樣睇 都收入穩定 有車有樓有女

3萬蚊，過夜啊？

雙失時都媾到港島翻工既銀行ol啦
樣
錢
口材
j
你中一樣咪得

自己22歲無就話人吹到咁大？ 需唔需要貼倉？

呢度得巴打你呢d少數人係清醒
連登好多井底娃

做地盤搵到錢其實唔重要
而係女仔唔中意男仔租聲租氣 又成日叫雞
唔係話哂地盤佬 一定有小數係比較得體